校園台第一男神鏗哥報到！

繼續有我陪住大家，唔洗驚

鏗哥🙇🏻🙇🏻🙇🏻真係鏗哥？

其餘校園台d人一個都唔係到

似假

鏗哥

我識你

mk

你又識我

170

我先係真身

好亂

邊個先係我哥哥

On9都有人爭 可憐

鏗仔

俊？邊撚度俊呀？睇過